I'm good既中文點譯

我是神

不了

我叫呀好

我'M 好